春袋真係最正嘅天然暖蛋

瞓教嗰陣凍冰冰
左手伸入男朋友春袋到 暖哂
咁右手呢？

右手就揸住自己春袋

條撚扯左先最暖 識唔識玩

右都要扯就仲暖

無錯，琴晚一直chok男朋友條撚，保持佢扯棋保暖

Ching sick play

咩棋？ 象棋？

暖蛋都係參照春袋發明出嚟

On9..係春袋參照暖蛋而生

扯棋係點玩

gay

錯重點 講緊春袋

無人有春袋？

Natural selection，無春袋既男人凍死晒

我有兩個春袋 左右手都暖

咁單丸迅咪五五波

This

is

Great!

great

叻叻 俾你揸揸我袋袋

證明暖蛋發明幾咁偉大 大家都唔洗死了

毒撚 證明你無男朋友

But

NOT

無所謂啦 見唔到肥絲咪得

凍到鳩縮果陣又可以插入屎眼到保暖

點揸呀？咁揸定咁揸

笑左

兩個春袋四粒丸？

就好似一個效力過左一半既暖蛋咁

戇鳩 識玩一定攝落條女底褲下面取暖

呢個post無位被肥絲入

識玩

一個正常健康嘅春袋唔應該會好暖囉

會更加用力揸緊

出租暖蛋，有冇絲打需要保暖？

上面果班全部不育 可以無限中出

Fun

GAY

成個post做乜鳩

多左喇師兄

盲

你嗰個都叫暖蛋

我男朋友比較先進 個袋可以叉電重用
我最鍾意插個micro-usb插頭落佢馬眼到
「夠鐘叉電啦BB 」

好似我條女咁變態

做咩啫你

無圖點討論呀屌

上完丫姨有資格話人變態？

要咩圖 左手定右手

有冇多埋右？

多埋右咪平均翻囉豬兜

On9 最暖一定係夏袋

你自己打完有無笑？

我份人比較大抽, 唔介意俾你暖下手

玩69 互含先至最溫暖

想睇大隻佬個真袋多啲

你轉頭含住粒暖蛋瞓

想含樓主多啲

揸完記得要大力索返啖 即刻精神

屌你地識唔識嫁 精液都唔撚飲
外敷內服咁基本都做唔足

今晚就要揸住男友春袋訓啦 諗起都興奮

一腳踢爆樓主春袋

春袋唔係人體最凍既部位咩？話人體溫度會熱死啲精喎，所以先生係體外

春袋正常係凍既無錯 但係依家氣溫 唔洗斷鳩估春袋都暖D啦下話

你真係痴線 你細細個俾人切咗？

頭先我用渣過好似我隻手凍啲喎

一係你春袋死撚左 一係你隻手熟咗

試下偷襲 會變天然震蛋

你個春袋係咁震

識玩一定係69

玩96就有你份

比啲常識

點解咁多正皮
上網買架？

我隻手直接塞落佢屎窟窿
另外果隻就揸住佢條撚

真係好暖

呢個post好臭鳩味

我通常同條仔沖涼嗰時互痾啲尿落對方度
暖水都慳翻

女既鮑鮑換包包
男既袋袋換袋袋

試過隻手凍冰冰揸住個春袋暖手點知瞓着咗，醒咗之後仲繼續揸住

連登撚有人咩
全部account 都係我黎
唔信？我換過個account覆你

我報咗警了

你地jer短 互屙的確係唯一辦法
你幾時見過大笨象互沖水

2018 新揮春？